8102-8332

81028332
有冇人記得呢個電話號碼！？
小學成日同同學小息用學校電話打去！！